import IcoMoon from "react-icomoon";
import icomoon from "@/constants/icomoon.json";

export const oftenQuestion = [
  {
    link: "manage-home",
    icon: "add_home",
    text: "Управління помешканнями",
    questions: [
      {
        question: "Яка роль власника помешкання?",
        answer:
          "Власник помешкання може додавати або видаляти з помешкання комунальні сервіси, мешканців, редагувати назву помешкання та передавати показники.",
      },
      {
        question: "Яка роль мешканця?",
        answer:
          "Мешканець може тільки передавати показники лічильників в помешканні куди його запросив власник.",
      },
      {
        question: "Як додати помешкання?",
        answer:
          "Перейдіть до розділу «Помешкання», оберіть додати помешкання, та введіть необхідну адресу.",
      },
      {
        question: "Як видалити помешкання?",
        answer: (
          <>
            Перейдіть до розділу «Помешкання», далі в налаштування{" "}
            <IcoMoon iconSet={icomoon} className="h-5 w-5" icon="setting" />{" "}
            тоді в меню{" "}
            <IcoMoon
              iconSet={icomoon}
              className="h-5 w-5"
              icon="kebab_points"
            />{" "}
            тут ви зможете видалити помешкання.
          </>
        ),
      },
    ],
  },
  {
    link: "setting-messages",
    icon: "bell",
    text: "Налаштування сповіщень",
    questions: [
      {
        question: "Що таке push-повідомлення?",
        answer:
          "Push-повідомлення — це короткі повідомлення, які з'являються на екрані вашого смартфону або планшету. Вони можуть містити нагадування або важливі оновлення.",
      },
      {
        question: "Що таке електронні сповіщення (email)?",
        answer:
          "Електронні повідомлення надсилаються на вашу електронну пошту. Вони містять важливу інформацію, наприклад, нагадування про передачу показників, звіти про споживання, або сповіщення про зміни в обліковому записі.",
      },
      {
        question: "Як налаштувати отримання повідомлень?",
        answer:
          "Перейдіть до розділу «Профіль». Тут, у розділі «Сповіщення» ви можете увімкнути або вимкнути електронні повідомлення та push-повідомлення, вибравши відповідні опції.",
      },
    ],
  },
  {
    link: "statistics",
    icon: "bell",
    text: "Статистика і звіти",
    questions: [
      {
        question: "Як переглянути статистику споживання?",
        answer:
          "Перейдіть до розділу «Помешкання», оберіть необхідний комунальний сервіс. У вкладці «Статистика» ви побачите історію показників де ви можете ознайомитись з статистикою споживання.",
      },
      {
        question: "Як переглянути Історію показників?",
        answer:
          "Перейдіть до розділу «Помешкання», оберіть необхідний комунальний сервіс. У вкладці «Статистика» ви побачите історію показників де ви можете ознайомитись з історією показників.",
      },
      {
        question: "Як переглянути мою інформацію по комунальному підприємству?",
        answer:
          "Перейдіть до розділу «Помешкання», оберіть необхідний комунальний сервіс. У вкладці «Інформація» ви побачите історію показників де ви можете ознайомитись з історією показників.",
      },
    ],
  },
  {
    link: "manage-utility-companies",
    icon: "utility_companies",
    text: "Управління комунальними підприємствами",
    questions: [
      {
        question: "Як додати комунальне підприємство?",
        answer:
          "Перейдіть до розділу «Помешкання», оберіть Додати підприємство, та введіть необхідні дані.",
      },
      {
        question: "Як видалити комунальне підприємство?",
        answer: (
          <>
            Перейдіть до розділу «Помешкання», далі в налаштування{" "}
            <IcoMoon iconSet={icomoon} className="h-5 w-5" icon="setting" /> у
            вкладці «підприємства», оберіть необхідний сервіс, натисніть меню{" "}
            <IcoMoon
              iconSet={icomoon}
              className="h-5 w-5"
              icon="kebab_points"
            />{" "}
            тут ви зможете видалити послугу.
          </>
        ),
      },
    ],
  },
  {
    link: "authorization-through-services",
    icon: "authorization_through_services",
    text: "Авторизація через сторонні сервіси",
    questions: [
      {
        question: "Як авторизуватися через Google, Apple або Facebook?",
        answer:
          "У вкладці «профіль», в розділі «логін та безпека» ви можете прив’язати відповідну службу або соціальну мерёжу, для подальшого швидкого входу",
      },
      {
        question: "Як скасувати прив’язку через Google, Apple або Facebook?",
        answer:
          "У вкладці «профіль», в розділі «логін та безпека» ви можете скасувати прив’язку будь-якої з цих соціальних мерёж або служб.",
      },
    ],
  },
  {
    link: "manage-resident",
    icon: "add_user",
    text: "Управління мешканцями",
    questions: [
      {
        question: "Як додати мешканця?",
        answer: (
          <>
            Перейдіть до розділу «Помешкання», далі в налаштування{" "}
            <IcoMoon iconSet={icomoon} className="h-5 w-5" icon="setting" /> у
            вкладці «мешканці», натисніть додати мешканця та введіть його
            електронну пошту
          </>
        ),
      },
      {
        question: "Як видалити мешканця?",
        answer: (
          <>
            Перейдіть до розділу «Помешкання», далі в налаштування{" "}
            <IcoMoon iconSet={icomoon} className="h-5 w-5" icon="setting" /> у
            вкладці «мешканці», оберіть необхідну людину, натисніть меню{" "}
            <IcoMoon
              iconSet={icomoon}
              className="h-5 w-5"
              icon="kebab_points"
            />{" "}
            тут ви зможете видалити мешканця.
          </>
        ),
      },
    ],
  },
  {
    link: "counter",
    icon: "counter",
    text: "Передача показників",
    questions: [
      {
        question: "Як передати показники?",
        answer:
          "Перейдіть до розділу «Лічильники» та введіть актуальні показники навпроти відповідної комунальної компанії. Також це можна зробити в розділі «Помешкання», обравши необхідне комунальне підприємство.",
      },
      {
        question: "Коли передавати показники?",
        answer:
          "Для кажного підприємства є підказка біля форми передачі коли краще передавати показники. Також якщо у вас включено нагадування у вкладці «профіль», Comunapp буде надсилати вам сповіщення з нагадуванням.",
      },
      {
        question: "Як знайти контакти комунальних підприємств?",
        answer:
          "Тут в розділі «Довідкова» є контакти всіх підприємств, також в розділі «помешкання» у кожного підприємства продубльовано його контакти.",
      },
    ],
  },
];
